好鍾意好掛住對方但已經冇機會再搵對方

因為佢已經好憎我，甚至講過對佢最後最好嘅事就係以後唔好搵佢

幾掛住幾鐘意都好 有時放手對大家都好啲

睇黎樓主做人都算係萬中無一
可以逼到人上梁山講出呢句認真唔易

你做過啲咩事佢好憎你